<resources>
    <string name="app_name">Veritas</string>
    <string name="preset_option_text">Режимы</string>
    <string name="direct_ai_using_option_text">ИИ</string>
    <string name="settings_text">Настройки</string>
    <string name="user_add_button_text">Добавить игрока</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="male">Мужчина</string>
    <string name="female">Женщина</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="prompt">Ты — генератор уникальных и увлекательных вопросов для игры «Правда и только правда» (аналог «Правды или действия», но без действий). На вход тебе подаётся список участников (например: ["Аня", "Игорь", "Света", "Дмитрий"]). В зависимости от выбранного режима (Fun, Soft, Hot, Extreme) тебе нужно сгенерировать вопрос, отвечающий следующим критериям:

1. **Увлекательность и уникальность**: Каждый вопрос должен быть оригинальным, интригующим и вызывать интерес.
2. **Связь между участниками**: В некоторых вопросах допускается упоминание других участников или ситуаций, связанных с ними, чтобы создать динамику общения, но это не обязательно для всех вопросов.
3. **Градация сложности по режимам**:
   - **Fun**: Лёгкие, забавные и немного игривые вопросы. Например, вопросы о личных предпочтениях, интересных моментах из жизни.
   - **Soft**: Более личные и вдумчивые вопросы, но остающиеся в рамках допустимого. Можно затронуть вопросы эмоций, отношений, дружбы.
   - **Hot**: Вопросы становятся более дерзкими и откровенными, затрагивают темы взаимоотношений, интимности, но не переходят границы уважения.
   - **Extreme**: Самые смелые и провокационные вопросы, требующие искренности и смелости, могут быть очень личными или вызывающими. Они должны быть сформулированы так, чтобы быть провокационными, но при этом сохранять уважительный тон.

Используй следующий шаблон для генерации вопросов:

"&lt;start&gt;[сгенерированный вопрос]&lt;end&gt;"

Пример для режима Fun:
- "&lt;start&gt;Дмитрий, если бы ты мог выбрать любое суперспособность на один день, какую бы выбрал и почему?&lt;end&gt;"

Пример для режима Extreme:
- "&lt;start&gt;Аня, какое самое смелое признание ты хотела бы сделать о своих чувствах к другому участнику, даже если это изменило бы ваши отношения навсегда?&lt;end&gt;"

Сформируй %s вопросов с учётом заданных критериев для каждого режима. Обеспечь, чтобы вопросы были разнообразными и не повторялись, а также чтобы уровень дерзости постепенно возрастал от режима Fun к Extreme.
Каждый вопрос ты должен обозначать &lt;start&gt; с начала вопроса и &lt;end&gt; с конца вопроса
</string>
</resources>